★50年舊樓售2372萬元呎價17,314元 創歷史次高！

美孚新邨錄高價成交，美聯吳志輝表示，屋苑3期百老滙街62號高層B室，實用面積1,370方呎，享維港海景及全園景，以2,372萬元售出，呎價17,314元，售價創屋苑歷史次高紀錄。

仲舊過華富邨

講個笑話你聽
武肺搞到經濟差

美孚新邨

好多支鬼以為新嘢

永續支肺

會唔會冧？成50年

土瓜灣有d唐樓仲young過佢

仲有海景？

英國佬時代起既鋼水不知幾靚，你估支那啲豆腐渣呀？

兒登仔真係好智障

制水年代起GA

小學生點會聽過咸水樓

如果樓價跌，你班樓奴會否學日軍切腹先？

樓奴對樓要絕對效忠

講個笑話
樓價會大跌

仲有，佢係私人機構起，唔政府起，關英國佬乜事

97前，大家都是英國人掛

Full pay 買唔怕啦！

起美孚嗰陣 連icac都未出世

呂樂年代

邊有50年

你出撚左世未呀廢老

新移民？

其實而家既樓一般可以頂到幾多年唔變危樓？預期壽命係幾耐？

3期又真係未到50年嘅

第一期 就快53年

真，英國時代既木條，硬過香港今日起樓鋼根

唔識咪亂up
華富邨 67年入伙
美孚新邨第3期73年

樓奴死撐

忠於樓

老貓你愛民咪一樣74年

香港真係一個奇怪既城市

公屋冧左 政府會換新屋

美孚舊樓就食自己

以為你講緊長沙灣深水埗嗰啲

以後起乜都加個新字

唔好玩啦, 真係當人傻架咩

樂民新邨

大同新邨

其實鹹水樓會有咩問題
利申住緊

鹹水樓在香港是指於1960年代，因為當時的淡水供應不足而釀成的成本問題，部份承建商在建造樓宇時以海水（即鹹水）拌和混凝土興建，而海水中的鹽分是會加速鋼材料的鏽蝕，其後造成樓宇結構問題，油塘高超道邨是其中一個因爲鹹水樓問題而提早清拆的公共屋邨。
有問題的公共屋邨樓宇因為鋼筋嚴重鏽蝕於1982年被陸續發現，當中亦有牽涉到收受利益問題；其中26座及後於1987年至1990年間全面清拆的公共屋邨。[1]；華富邨等情況較輕微的樓宇則需要加固。

Yes

如果成座收皮 係咪業主賠
唔起番就total loss?

交通無敵 食野買野就...

26座問題公屋醜聞是1980年代多座香港公共屋邨被揭發存在結構問題的事件，一共發現577座樓宇存在結構問題。其中26座因為結構遠低於安全標準而有即時倒塌危險，需要盡快拆卸重建。

填咁撚多

仲海景？出面填緊海

買左就係你負責

唔通政府賠咩？你當佢係公屋？

地產狗 送時光機

其實跑馬地大把50年樓賣緊千幾萬

同佐敦八文一帶差唔多

有時好enjoy睇舊圖

公屋呀，老貓

新昌都就汁。。。

老貓你都傻傻地，冇證冇據屈美孚新邨係鹹水樓

駁唔到？

又話肺炎 怕西咩

真心on9
條橋起到同座樓勁近

本身以為起左樓先 之後再起橋先咁近

但八文樓就炒唔起

差不多同期起

八文樓個價值比起太子道、界限街東部堆樓差好遠
起碼後者住客都非富則貴

以前售美孚樓 係用條橋做綽頭，所以有咁近起咁近

左手交右手，做多幾次2萬蚊12尺不是夢

以前有佐敦道碼頭，人流旺過旺角，反而炒唔起

美孚 近蝴蝶谷，荒山野嶺，反而炒得起

ok啦，全職返一個月就買到一尺，仲想點

美孚個環境係有條件做到中產區
八文做唔到，周圍都咁雜
好似我所講嘅太子道同界限街一帶都係
個環境做到，始終後者有名校網加持，個價其實貴過同期嘅MF

呢度叫以前叫荔灣
個海灣延伸到荔園
可惜填左

而加渣車都叫果度做荔橋

On9仔有樣睇

冇錯，填到咁樣真係好核突

貼撚到得一兩米

條友崇拜4大探長年代

按揭做到幾多年...

原來成個昂船洲都係填出黎

係，四大探長好黃架

咪撚玩喇豬得過你？

睇吓 好治癒gif就知

150

已經屬精英級才來香港

都係150

支鬼 識字 已經好巴閉

一般嚟講75年左右啦，不過要睇中途有冇大維修有冇搵專人定期檢查，外國大把樓超過100年都重未冧

香港咁近海，仲有年年颱風加速損耗，我覺得同一棟樓放係香港達唔到同樣壽命。特別係高樓，結構有問題點都補救唔到。

水魚

以前美孚前面未填海，經常打風水浸，d 地基

屌舊樓冇得按唔計la

你應該真係好撚老

lm

其實美孚係由英國佬比塊地美國佬起
然後佢早期好似係英國駐港海軍可以有優惠買

我估係最早個幾期一手樓既時候？
因為近昂船州（個陣係海軍基地黎
所以以前好撚多大大隻鬼佬

利申：聽家父同阿爺講，佢兩個由美孚起好就開始住

仲有高速公路響喉撚飛車景